呀哥爭人錢走左佬，可以點做？

佢爭人廿幾萬，然後仲冇諗過還錢。
鬧完呀媽之後走左冇翻過屋企。
佢唔聽收數佬電話，啲收數佬就日日打電話比我呀爸呀媽同上門收數。
Whatsapp佢就話唔好幫佢還，收數佬上黎就影佢地相。

面對呢個呀哥同啲收數佬可以點做？
求指教

屌佢老母臭閪

屌過幾次之後發現果個都係自己老母就冇屌了

渣ga

報警
要不厭其煩地報
上門就同佢講無呢個人，已經搬走etc
兇鳩你就報

你幫手還住錢啦
欠債還錢 天經地義
你再問呀哥追

下次佢地會唔會塞鎖匙竉，搞呢搞路架

利申：公屋仔仲讀緊書，冇能力還亦唔會幫佢還

有隻唔記得咩油揸左落去就塞唔到你匙洞

咩財務公司

無責任幫佢還
勸佢搞破產

咪畀錢中介

我淨係知財仔同銀行都有

搞破產有咩用
Between如果佢唔搞呢

名呢.幫你都要比名先得嫁

喂呀哥

破左產就唔駛還

咁神奇

廿幾萬你預會淋紅油